老老實實，今晚都係唔好去喇！

唔好再去玩喇，去愛丁堡廣場啦

20:00 愛丁堡廣場 見！